求提供「反送中」運動相關討論資料

如上，本人用以作個人研究之用，絕不交予第三者。

研究進度將適時公開，不偏袒於任何一方。

需要資料：
I. 6月9日至今所有
➡️ 所有文宣品
➡️ 各討論區相關討論內容

II. Telegram討論群組資料

感謝各位手足提供

三毛狗手足咪撚信呢條友

自己唔撚識google?
善用起底功能

三毛

尤其係II.呢一點
得你哋比較清楚…

無論如何，
是次研究將會不偏不倚
從多方面
（包括網絡）
研究是次運動。